當你決定唔溝女個刻，人生真係易過好多

根本人生所有野由你出世個刻就建基於溝女呢個假設
讀咁多書揾份好工，名利雙收，好彩既擁有埋權力，一切智商、體能、交際力、親和力……全部都係為另一半（真係唔想講有車有樓呢d，呢d其實係basic/minimum requirement，係呢個時勢先變做bonus）
冇老婆仔女，唔掂女人，話之你訓天橋底，失業，食二手飯，行行下街仆街死，都係自己事
自己都就三十，真係要有個了斷
唔好以為而家社會環境先係咁，落樓下行下幾多阿叔一條友係街遊蕩，幾廿歲做碼頭水手、企堂、洗公廁個d阿叔，佢地都後生過，我老左都好似佢地咁，飲完茶就搭兩蚊車，food court嗌碟蒸魚飯，一份報紙坐成日，落修頓睇人踢波，買條臘腸返上籠屋蒸飯食，deep往孖蒸聽十八樓c座
有次搭車個阿叔講開自己後生做新蒲崗製衣廠，話以前d工廠妹好易追，試過俾女同事追，個個工友都慫恿佢拍拖，但諗諗下連自己都養唔掂就算數

無謂累人啦

係，根本唔洗理人感受最開心。